仲話個樓市差?

望下隔離居屋post幾撚多人講抽居屋

居屋同私人樓炒賣2回事喎

唔睇好樓市仲要係香港落地生根?
説好的移民走難?

唔好再當連登仔係主流好無..
二手樓成交不知幾暢旺, 啲柒頭成日拎大單位割價黎話走難潮都痴撚線

居屋係政府等於三年後派錢！唔抽？

粉嶺皇后山都係派錢？

你有d奇怪
係唔睇好香港所以唔睇好樓市
唔睇好樓市係唔會影響留唔留係香港

條友有D鳩
買樓就成世啦咩落圩生根
機會一到就賣樓走人啦
走前有個地方住下咁炸

我要走前搵地方住租樓咪得?
買樓一定賺? 仲要係買居屋必賺? 邊個鳩d

當年班傻閪高登仔都係咁笑
馬鞍山咁山卡啦都係派錢？

400呎都成皮野租
D居屋洗撚一皮
買完唔賺平手都好過租total loss啦

差la, 將軍澳都係20000蚊呎，低la

居屋係立稅人夾錢起出嚟，再抽幸運兒，合資格做乜唔抽

周邊屋苑配套都起緊 話唔定過幾年賣得真係派錢
個價仲要咁平

班傻淡又話移民既
轉個頭又抽居屋？

個個位點配套？
路就得一條

利申: 有份起

萬幾人一條路？第時唔搞搞佢 點住人

所以先話送都要諗
條邨就大，但未出到大路都係得一條路仔
之後先再出到沙頭角公路

第時仲有公屋商場 如果唔搞搞佢 都唔知點住

依家無唔等於遲d無

除左自給自足之外，我諗唔到
我有同事本身住再入少少既村屋，佢話慣左唔出街就 ok

屯門發展左咁多年都要死係屯門公路
遲 d? 點起？

起越多野越難改

佢冇車 ???

抽居屋果班點有錢走。

利申有樓，準備放哂租走。